[連登力量] 搵騎馬game

我想搵自己做騎師
既pc 馬game
有冇巴打有介紹有link
好想玩

馬場風雲

有玩過
都玩左幾奈下
想搵d單機既

推

pc 得隻winning post world
自己搵

melbourne cup challenge

我岩岩睇過上面兩位巴打
Winning post 都係育成
我都玩過
Melbourne 應該係我想要野
你地有冇玩開有冇link

叫得world 梗係特別d 先講出黎啦
你google下先

我就係google過
冇link 又冇咩分別

諗起以前2D版既ihorse
自己騎 自己訓練 自己配種 仲有得賭添
可以配d特別既馬 骨馬 角馬 機械馬
仲有好多好多好特別
好想玩返

有冇巴有玩有link

dl ps2 模擬器
揾g1 jockey

電話有 photo finish

自膠

搞唔掂 開唔到個模擬器
講多少少唔明

google melbourne challenge cup download
第一條link就係
用daemon tool 掛載就玩到